想請教下，有無python交易書值得推薦？謝謝

如題

programming 既野 Google就可以啦
如果你係用python長開做即市交易 好似同經紀果面直接傾同問好點

謝謝師兄

clean code

謝謝